{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108405",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 레지던스 여유 (구.라라)"
    },
    "text": "宿は総客室数21室で、近くの電車駅としては1号線議政府駅、1号線可逆駅、議政府東呉駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府中央駅があります。 案内支援言語では韓国語を提供し、訪問客はこの宿で居心地の良いとてもきれいな宿泊を楽しみました。 宿は様々なOTTプラットフォームを利用でき、地理的にも良い位置にあります。 また、社長もとても親切でした。 ただ、エレベーターがなく、トイレのドアや中扉がきちんと閉まらないなどの不便な点があります。 しかし、入室と退室時間は満足でした。 その他には全室の寝具類やタオルはすべて新品に交換され、客室にはiPhoneとCタイプの充電器が提供され、全室には電気カーペットとヘアアイロン、ヘアドライヤー、42インチLED TVが設置されています。 Wi-FiゾーンとIPTVも利用でき、再放送と最新映画を見ることができます。 宿は新型コロナウイルス感染症の防疫を徹底的に実施し、職員はマスクを着用して手指消毒剤を備えています。 また、最上の寝具管理に気を使い、各階には電子レンジが備えられています。 2階には製氷機と高級コーヒー、レンズ式塩水とレンズ容器もご用意しております。 マイレージポイントの積み立ても可能で、現場決済もできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "21室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "1号線議政府駅、1号線可逆駅、議政府東呉駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府中央駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の立地はどのような位置にありますか？",
            "answer": "地理的にも良い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "宿の設備には何がありますか？",
            "answer": "全室には寝具類やタオル、iPhoneとCタイプの充電器、電気カーペット、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、42インチLED TVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのようなプラットフォームを利用できますか？",
            "answer": "様々なOTTプラットフォームを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の防疫を徹底的に実施し、職員はマスクを着用して手指消毒剤を備えています。"
        },
        {
            "question": "宿の入室と退室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室と退室時間は満足できるものです。"
        },
        {
            "question": "宿にはエレベーターはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、エレベーターはございません。"
        },
        {
            "question": "宿のトイレやドアに不具合はありますか？",
            "answer": "トイレのドアや中扉がきちんと閉まらないなどの不便な点があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 355
    }
}